n賓10分鐘內入到嚟我就jump

我係n賓分身 咩事

搵我咩事？

nben weak jor

N賓瞓咗

樓上痴線？

要返六日早訓左 搵我啥事

有大事想搵您針針

過左timing